如果個女仔將個頭擺係你膊頭到，你應該點做？

但同個女仔唔熟

一巴車落佢度

報警

把你另一個頭放回去佢度是常識吧

佢會縮開

佢應該有j

將你的頭放進她的身體內

同問
試過, 嚇左嚇
冇下文

毒撚唔好諗太多

諗起個鬼故

嘴落去

打佢啦！仲忍

扮無野,跟住無再搵佢

你都唔知我地撚知咩
我唔撚識條女架wo

開始計時。每5分鐘$15

三角鎖

對唔住囉 冇下次

斬左佢

唔夠五分鐘呢

借力打力

望下附近有無隱藏鏡頭先

當五分鐘計
但每十分鐘送一分鐘

唔係ptgf

Link呢？